GME 152 < 即時股價

GME今日重上 $200 不是夢

各位返左家鄉既巴絲注意，心臟/情緒負荷唔到可以放減D先，冇人會怪你。

咁早開左

Telegram group

500 先考慮減

要妹了, 訓覺

今日升既原因

tldr

今日cohen控制委員會，黎緊cohen會公佈發展
建議走成本，之後慢慢坐

之前講gme俾人話妖股 要買就買正股futu

特價時段

未來撚
GME股價將會超越TSLA

頭先19x入嘅巴打
你哋有咩策略

溝到18x

唔好呀 比社工屌邪教呀

好撚伏
而家開始妹了

其實200內應該唔驚

好撚驚

大市插緊 gme都維持到 都算係咁

入得多唔多

total 40股

今個星期過 200

妹咪算好
你睇下其他股

好撚大鑊
呢隻股冇譜嘅都

短炒撚走啦

做t就去第二隻啦
咪撚阻住gne升空

返家鄉了

上啊上$250啦

恭喜

same
不過仲追左

家香 ＄277

未打算放住
共勉之

To the moon

哇

ss完有冇過埋brk.a

set 7777

上星期俾人笑我98蚊買 人呢?????

約經紀睇樓未

瞓先，起身數錢

1股都唔放 32857台灣移民見

你講緊380000幾嗰個？

唔洗上IFC 已經好好
ARKK同TSLA 輸返晒

盤後就250啦

聽日盤前300

DLLM冇100k都唔放啦

比盡今晚189

196過啦傻閪

由佢妹下妹下咁升

佢應該講一陣之後姐

不過都就過了

頭先一批單54股買，然後53，然後52，代表啲咩

個垃圾莊
想壓價

再多啲人SH
1000不是夢

點解要用哩個數，而家51

189.2啦

ai認為呢個數最有效

香港人

推下post幫手追下個價

set 400-500 訓

頭先接咗火棒要短炒變長揸（成粒鐘）先返家鄉好撚慘

又上190水平，社工去曬邊

入得就預total loss

笑死

唔太敢玩
呢啲錢唔到我賺

✋☝️

阿叔我由500蚊揸到38蚊 未撚驚過

做空咁有良心 去到$40位比人係咁入

呀叔有冇溝貨

之前溝晒啦 無錢

ATH同現價都贏緊

神股都睇圖

可能有心伏佢

好想㩒張put呀

溝到咩價位

大市升先驚

本來放返個本
最後都係貪心又入返再坐過
望1000

All in咗

你班人好痴線

206

sh to the moon

GME睇圖

唉⋯ 跌咗40 都唔撚驚，
都好彩冇拎出嚟擺喺futu tsla 否則輸到痴線

杯柄準備爆升

跌少少俾我入啊

屌幻聲 變到有賺

今日高位 明日入唔撚到

182放咗諗住低少少再入
依家唔敢入

一大堆call 入曬價內唔知幾多人又賺首期

On9仔

41% 痴撚柒線

再買少少試下

唔sh到底注定同gme冇緣

之前日日100%都未痴

200!

今日唔洗訓？

200

社工快啲出黎啦
Gme amc大跌市升到飛起
好驚輸錢呀

好耐未見過200字頭

準備200了

don't gel hair until 1000

而家咩環境, 出面跌到閪咁 完美對沖股仲要有賺

200就放？仲有喎

大哥

叫做抵返呢3個星期輸嘅錢

放！

到

88 唔阻你

好撚爽

no la dxx

想瞓覺都唔得

180有2股 之前DROP到40蚊都冇放 冇理由200就放

太開心不了

仲sh緊嘅爸打，我淨係想講

你地冇做錯到

有冇解釋下呢個係咩一回事

205

估唔到gme個發展係咁

今日高位，明日低位

聽日應該350不是夢

叫我點捨得瞓

We love the stonk

企住200盤後250

放了

200高追 bless me

無得解，同愛情一樣講感覺

係入唔撚到

有冇信念先

$47放哂
留左一股睇 唔知開心定傷心好

空頭係咪頂唔緊喇

我的GME回家了

係咪玩音椅？
大家而家贏都唔走？
好走喇

成交量已經38m

多頭大戶心諗一野掃上去你地出賤招 咁我地咪慢慢買上

1分鐘升到210
最多咪止蝕唔賺

升到咁好驚呀

收皮啦社工

玩唔起點解要落場

一早回左本 $5x 均價

210都嚟
頂爆個子宮膜佢

擺咗兩個月嘅紅牛可以飲了

出面跌到閪咁真係炒gme最大理由
依家gme係唯一希望

應該要平緊d, 所以掃緊貴貨

原本幾多股？

其實由40返上100打後既事已經解釋唔到
我自己覺得個下棍升令到走左既人仲對佢有返信心

200走嗮 今晚有教好訓

現家入會唔會好on9?

全世界diamond hands 加未完場信念

唔好搵社工住
我480蚊貨大家覺得翻唔翻到家鄉？

你冇聽書，不過唔話你知。

所以...好走喇
唔係又要坐
見好就收

老美後生仔有援助金
繼續做RETARD買貨

相信仲有幾蚊執下嘅

會

yes we can

上個禮拜三好似好關鍵

好
SH

我第一日坐到宜家硬撚過鑽石

你好多貨咩

點解你家鄉咁遠

無多餘子彈溝 均價都仲係250 係咁升都未返到去

個感覺好奇怪

見到姓尖個個隻sens係度妹
我地就過200
爽

有閒錢坐真係唔驚

真係屌佢老母啦

$4-50咁耐唔買
爆上$100橫咁咁耐又唔買
爆上200先問依家入on唔on9

變咗強化版sqqq
納指跌佢就有得升

其實可以走咁d下嘛

Sofi 終於頭先有一下p&l係轉返綠色
紅咗好個幾月

依家唔好啦

點解同時有咁多49既買盤同賣盤？
係咪大戶左手交右手？

好彩聽日唔洗返工

大不了請假

其實點解會升

同問

一分鐘都一日人工

我就唔會全走
起碼留2成係倉博一舖，學你話齋gme好多野解釋唔到，訓醒300 400都話唔埋到時就dum晒春
既然40蚊個底咁硬，現價計，你蠢到sh蝕到盡都係蝕$160，升就唔知升幾多，不如留返少少當賭博，玩得哩隻股都係預有橫財

低開高收
唔入就笨柒了

GME教正式回歸

Gme大陽燭代表啲咩

有諗過走一部分
只係我都等左成個幾兩個月 跌到40蚊都未走
但係而家都仲係蝕緊就走 好似有啲無癮
所以想睇下會唔會有得250先走少少

不負責意見:
如果你有閒錢 + 承受到落番起碼150既話, why not?
暫時200都算硬既

家鄉210

GME yes!

極多50股左手交右手

頭先200 有一下見到成 19.x k 賣單

Come soon and raise to $250 together !

勁過sqqq
納指一跌就有佢份

250

終於見返一百萬等咗好耐

妖股係無原因

GS!

家鄉320 快啲接我啦

on9想死咪入囉

Cls 股joy咁耐佢就升咁耐

今日d紅棍好似完全冇影響力咁

大戶

股咩joy
道指升600幾

380 lm

淡友沽科網股賺夠 可以平倉GME

巨戶

嘩 海蛇

納dee joy緊姐

點解道指升600幾我全版得GME綠色

均價幾多

你個版太多納指股

ching 希望一齊賺

絲打有男朋友未?

無知一問 呢排出面股市跌到咁 會唔會同gme有少少咁多關係

32857

冇力了

一球冇咩可以做sh上月球先可以買樓

無得玩 fail to deliver

淡友惡夢

無

2xx隨時gamma squeeze，自己決定幾時走

一定勁過上次

有聽書

4 位數先叫我

根本淡友無平過倉
只係唔知收晒去邊
依家要找數，有排爆，真 SS 都唔出奇

屌上到200都話冇力

GS 係睇時間定睇價位到某個數?

搞笑你真係

GME生性

佢地仲要short etf真係食住花生等睇戲

坐撚咗兩個月冇諗過畀我返到成本價200

我信Hedge Fund 有入場做對家加一腳

搞鳩我契媽
你班撚樣真係等破產

唔多
但都要等翻家鄉

嘩屌過咗二百？

因為之前上500果陣買

又棍喇

落井下石在金融市場特別見慣不怪

入貨

打回原型

急回

幾時去到300

有平貨 溝！

沽空池少左5萬股

2xx gs就會直上飛站，唔會停留300好耐

大單負數

牛牛（ib)沽空池100萬變到得翻40萬

睇call

沽空池少左=咩 新手唔識

點解咁肯定2xx 會gs到

上個星期仲有100萬股
啱啱一棍又無咗5萬股

+1 推

完全冇任何參考作用

已經冇乜影響
一開始由1M落到而家400k
但係升咗幾廿蚊

空頭要沽空黎壓低個價，見無端端一大棍就多數係借左股票沽空

你當係對家既EN, 用黎出技壓低股價, 冇哂EN就壓唔到價可以一路升上去

沽空池少左 = 傻淡冇貨沽 = 升
沽空池多左 = 冇人想沽 冇哂沽壓 = 升
呢到班人乜都諗到原因話升架啦

210>184
molamola

其實玩gme已經唔需要分析，正如打科興一樣生死有命

其實唔係完全冇參考價值 咁姐係代表之前啲人話沽空大戶走哂得返啲散戶sh 係9up

Reddit 上星期有人話3/19班空投先大鑊

Cciv每日廿蚊橫盤

睇住RH
個價由188 一下跌到183

就知有人大手大手咁 short

佢咁自會幫我地加士氣

起碼melvin真係走左

走毛毛咩，short ratio /= short interest
short ratio 佢計幾多日都得

唔好成日叫春啦大佬..

咩事？

可能有新淡友入咗場 咁都證明仲有得玩

其實之前一直有講話起碼一個月後先見真章，依家應該真係差唔多時間

咁之前跌到落 40 係咩

走呀

有咩大事

壓力位係2xx
另外200call係最大量，想200call行權就要企穩2百幾以上

我估今日收18x

Option expiration day

我都希望係真 雖然呢句野我由死守320線第二日聽到而家

負皮我嗰個 我屌你老母。
sh

盤後會唔會爆升

有萬五張800 call 到期

沽空數係無乜參考價值，就算零佢地都有辦法再沽

我地知嘅係基本面上升+gme有大量未平倉

淡友仲會不停掙扎
SH 必勝

係啵 19前一個星期一定壓價
入多兩股先

咁都見到大哥

Chok巴仲唔瞓

日夜癲倒了

180

係邊個位睇

繼續SH
訓教先

有冇200高追左韭菜報一報到

完全見唔到呢隻野有咩價值

希望瞓醒收盤或盤尾有200

200加左倉, 但仲賺緊

價值在於博佢ss

最好250收

Gme 會轉型變電子商業 唔會單單只係實體店

300幾成本仲係度

觀點與角度，你問我tsla都唔值依家個價

我無咁貪 預聽日開盤220

Tsla=gme=meme stock

大把轉型電子商業收皮，唔見嗰D 狂跌狂升?

以前一年回報有10-20%都好勁
今年開始啲股隻隻一拉就升成幾十%
同人講回報有20%都要比人笑

我成本320 hi

認真 年內4位數無難度

IB條廢老都話唔限買GME上硬4位

Tesla 起碼有實業喺到，有核心技術同擴充空間好大
車嘅盈利好高，針對唔同市場地區開廠
大型車廠冇呢一份彈喺到

再者傳統汽車救星nVidia 一樣跌到仆街

除咗炒股之外，GME 本身冇呢個本事

To the moon, bitches

因為lead gme轉型嘅management team係精英級

巴打幾股

35股

早兩星期仲係絕望
而家要心存盼望喇

我45

認真 你有冇諗過蝕少d走定係繼續等到返你個位？ 我好驚夢一場

我會等返家鄉 筆錢本身預左無 由1月尾到依家

繼續SH 信有希望

而家過左均價

不過預total loss fucking hold

玩gme都仲要睇基本面？ 你估啲人係因為睇好佢業務而買咩

咁同玩火冇分別

人生online

可能新入黎

是咪唔會再上200

食糊訓教算

啲人buy and sh 係想夾爆空頭姐 都係睇啱呢點先買架啦 邊個會睇隻股業績

人各有志 關你撚事

咁繼續玩，睇下最後燒爭幾多件

高位買tsla咪一樣蝕到仆街
有撚咩基唔基本面咩
有基本面但要輸既話要黎把撚
tsla又唔係我屋企開既
總之我買完佢，佢唔撚升就係妖股

佢走勢開始似tesla
Tsla舊年升10倍
繼續觀察。

唔洗教佢啦
一間引晒人黎做T
佢唔知 唔信咪由佢

Alright, 加油

咁其他科技股跌，嗰D 都係妖股？
如果GME 跌Tesla 升，GME 又係唔係妖股？

我又200樓上入左

你買撚完跌咪妖股囉
TSLA 900跌落5百幾唔妖呀？
基本面你900蚊買唔好止損囉
ARK160買，100蚊都都唔好止損囉

邊有咩基唔基本面，妖唔妖股
你睇下大陸隻隻升到仆街既股夠話有基本面啦，咪一樣年年蝕錢

講基本面真係哂鳩氣

好似好多大單走, 等下場?

岩岩200入左
好多190止蝕到

等回少少先入
升太快預左Dump

Agger 睇基本面都係想自慰下啫

睇牛牛LV2
見佢由一堆50買賣盤
變做49再變47
緊住個價就棍落
唔知代表D咩

大跌市唔係Tesla 一個跌，係全撚部大科技股都跌，係Intel 叫頂得住下
係咪呢D 都係妖？

尤其是大陸股
所以明知有鬼，都仲要買
大家都係鐘意不勞而獲，中國問題唔需要理，計劃經濟賺好多錢
竟然攞大陸股做例子

正常股票市場基本面好重要，係太多你呢種散戶進場，D 股市先咁波動
大把Tech 公司賺到大賺，但一樣係咁跌
因為散戶喺咁作出非理性投資，掉晒錢出嚟

又有日子？
19/3咩事

有人話跌市股等於妖，但自己有份做成呢個局面

xrt派息

玩得呢隻都係當賭場咁玩架啦你唔去馬會勸下啲廢老唔好玩火？

我1萬賭1000倍 做對沖
抵撚過你all in tsla跌4成
慢慢坐

舊社工收晒皮
又有新社工出現

咁你買股？

咁你買咩股？

你估佢地真係好心咩要懶係眾人皆醉佢獨醒咁 扮哂意見獨到 有啲可能根本put撚咗

307 3股，後悔40蚊嗰陣冇溝

新興硬件開發

以上嘉賓係金管局同証監會嘅持牌人以上談及過嘅結構性產品並無抵押品如果發行人三個月無力償債或違法投資者可能無法收回部份或全部應收款項。結構性產品嘅價格可以急升可以急跌投資者或會蒙受投資嘅全盤損失，而過表現並非未來表現嘅指標，所以投資前呢請參讀上市公司嘅文件作出風險評估，同埋尋求專家嘅意見。

大部分係眼紅姐

180都幾穩

意見獨到？唔敢當

眾人皆醉一定係，但獨醒一定唔係

只係好多人缺乏常識，根本唔係D 獨到見解
買股票竟然係買大細

玩股唔好咁傳統思維啦
股票要升 除左實際價值
重有系統性因素
今次空頭愈玩愈大
你代入下身份
期權操控 卷商責任
呢啲先係升既原因
唔素係基本面
佢要回歸基本面股價可以
Ss完之後囉

Code 呢？

你傻撚咗？你同D 師奶上財經節目問Numder 有咩分別？

自己做research 啦

冇後悔既
40$ 個陣我真係以為全倉都係戲飛錢🥲

買gme擺明係睇準夾爆空頭呢個機會 投機 有乜問題 玩gme唔代表唔識投資其他股架喎你用你投資個套去話鳩人投機係缺乏常識 同口同鼻拗冇分別

原來9up

繼續一股持有
保持個人紀律

輸到傻撚左

再開車 坐穩

你繼續啦

我幾十股 我都後悔

我後悔50幾走左D去玩大麻

你自己入gme post 唱衰gme
自己又扮到看透世事又一隻高質股都up唔出
你繼續酸就真啦垃圾

最後10分鐘 會唔會收DH

似最尾死壓返落去

1 @320
1 @195
1 @140
開頭都係一股一股咁買嚟玩下，冇諗過會回本
好彩跌到40幾50嘅時候就買多咗幾十股溝貨

$260 100股 paper hand 佢跌到60頂唔順放左大部分 祝各位diamond hand to the moon

200 again

訓醒原來已經返屋企

講tesla 既價值 講佢啲車?

痴鳩線 點解可以升返

一千萬美

好似 120 萬開始 12個月15 倍

我開始懷疑出面西冧主因唔係乜鳩債息

消息係呃人==

其他股跌撚到傻

好撚正 個半月經歷左 -85%到今晚返家鄉再賺少少。

465山頂中既山頂媾落黎

升唔緊要
最緊要係因咩事升？

奇妙旅程依家先開始

仲問乜事？你第一日入gme呀？

最重要係個c

有人買咪升囉
咁簡單都唔識

收皮啦偷圖狗

無話係我

啲連登社工唔見哂

止蝕派
今次就係教佢哋睇咩叫基本面

過嚟GME post 講基本面真係傻鳩cls

基本面就係有沽空玩大左
條條係死數，不知幾實在

無敵避險股

唔開

買ARK咪買大細囉，你睇下跌到點

呢隻股真係奇蹟嚟

咁樣沽空法我睇到個基本面係500蚊添啦戇鳩鳩
靜係睇佢有5000幾間鋪又比人沽空已經值2500一股，班社工仲以為自己係股神，吔屎啦你

真係 yolo 10年一遇

今晚升？

40蚊都唔溝？

我同你一鳩樣 大麻仲要輸鳩哂

43蚊走左去玩tsla

佢玩 車股中
石油股又中

全部正股 無期權

左一巴右一巴

好彩拎閒錢買

但係都覺得自己on9

唔賭點財自

人各有志，賺到錢得啦
可能之後買番正股既錢係gme 度賺番黎
你又吹人唔漲架wor

I like the stock

要走好走，一陣堆科技股升返，GME就變condom

43走咗去買TQQQ

又要叫曬啲朋友入市了

250@25
冇賣冇溝
等你翻家鄉

師兄 我想問篇野大概講啲咩（英文廢）（0

師兄 我想問篇野大概關於啲咩（英文差）

傻淡社工係咁講基本面就好笑

基本面咪就係淡友沽到過晒龍
要回補就 to the moon

一日未平倉，都可以入小注GME做對沖

短時間係，但依家啲人好明顯當GME係短期賭場
到時堆科技股正常返就人踩人

識唔識逐個字打落Google translate?

佢地輸到仆哂街

一早有圖片翻譯啦

科技股輸懵左

企穩左19x
今日又會升幾多

咁科技股幾時正常返

懶到唔識Google

屌癡撚線 跌又成堆社工 升又成堆社工

200有咩用
上到1000先出post la
之前400都唔放
依家上得少少
睇見都火滾

淫地幾十蚊溝貨 上到200刀賺吾少
你賺吾到就火滾

開到第152個Po
應該火滾咗好耐
由佢啦

仲有埋淡友呀
利申 咩都冇揸 個人9估200樓下家鄉應該返到

可以留學移民鳥

機會係比有準備嘅人
返到家鄉可以放住一半先

正確態度 唔預 total loss 唔好炒股

最慘好多人比社工害死

華人圈成日講咩拎返成本

鬼佬就敢贏到盡

高下立見

真 以後都唔撚再聽社工同淡友講

我就細膽嘅 唔啱玩股票
所以我頭先個advice喺華人同鬼佬之間take average

當交學費啦

例如我，最低位放曬⋯

係呀, 自己既錢, 自已負責

信班含家鏟社工，屌曬佢地老母啦！
而家個價仲有人信平咗倉！

豬死了

you got to pump it up

自己嘅錢佢要平咪平

同意，不gel，不屌，靜靜地贏就好

總係覺得會一野毆返落去120

無掂過GME
點解可以升贏個市咁多？其實有乜利好原因？

已經係一個生招牌，有號召力既生招牌

個市跌係為咗hedge gme ss嘅影響

今日上$280啦乖

$300

好啊

不要看自己那麼大

但係GME 係好撚避險係真既

係，快啲沽

問大戶

俾左成個月40-50你唔追
人人都講件事未完
依家190喇，仲叫上返少少？

似係整係識望住aapl tsla既人

諗緊入唔入錢向上溝

睇Reddit啦 連登連技術分析都唔識 成撚日同你睇基本面
咁撚基本邊個唔識

又唔係未見過

星期五300見

希望今晚有位加倉

座左成個月100蚊樓下
仲長期4-50蚊寶係睇定啲好

In GME,we trust

大家可唔可以唔好再唱好or分析Gme
唔想咁多on9走入黎買 又一大班咩都無研究過就話Gme唔值 話人傻散嗌散水
真心覺得呢個係一個難得既機會
大家SH既就靜少少 咪害人又好咪點醒人又好
由得佢地做觀眾囉

利申大量持有

對於400入既琴晚最高210都只係小小
佢地都仲係負50%

400入嘅跌落40都唔溝

有人係400all in架
利申 我唔係

自己搵reddit啦

如果SS 我估會有 HF 倒閉
引發連鎖反應唔出奇

真 1月尾hold到而家

All in 冇錢溝呀

我就由8股上到11股

真係咪撚比班paper hand入黎玩
插少少又走晒

到而家仲sh既一定知點解仲sh
好心啲傻鳩睇多啲Reddit既DD/分析啦

笑撚左 你都係出番去先喇

贏得多仲得撚閒入黎鳩嗡？

簡單講 用基本面分析GME 不如出番去買AAPL TSLA TSM啦

有冇諗過回調可能就係因為佢

今晚接返三百蚊既巴打

三日前利潤

無fundamental 係做唔到short squeeze

唔理社工坐唔難

四十蚊加倉巴打先值得尊敬。

佢地計左有一億空倉未平
唔洗替佢地擔心

其實係，跟住paper hand叫春，就會畀社工趁機而入
明明一開始就算係上到450嗰陣都已經pin咗唔好孖，用閑錢。
Diamond hand 就被人拖埋落水，都on lun 9

有fundamental先無sh成本，長揸就算唔squeeze都會升
無fundamental = 等破產，你sh到2046都無用，可以慢慢俾息
搞清楚成件事嘅本質係咩先

多謝！

應該要畀多個勛章for 400跌到40 都有意志加倉嘅人

上次盤後爆升走左 唉
我都係4x 入多d撈低個均價

Paper hand

尋晚 $15x位賣左兩張CALL dum春，遲小小可以汁成皮。

你呢就攞過profit
麻煩請strong hold仲有嘅GME
唔好繼續做day trade累大軍

做t降成本

各有各玩 唔好勞氣 唔係唱淡 同一條船就得喇

以為玩完架喇

reddit仔係咪玩埋amc？
但係隻野爆唔起

開頭跌到100已經溝左
月尾$40諗住等出糧再溝
未出就爆上

未到amc
佢地太早到

AMC RKT 銀 等等等 都係煙幕

主力 GME ，其他真係小心。

炒股炒龍頭如果唔係做孤兒仔

你又未癲得晒

你地咁有信仰

加1

100溝到爆budget
40 唔敢再溝

剩係1xx 同 7x 溝過
40~50冇錢再溝

信仰建基於分析上，不過 GME 有人幫你做埋，越多證據越好。

p.s. 可能人生先得一次咁既機會。

可能有日升到顛之後又多咗人坐

貪心實有既，見好位走左回本先。

本來癲左，而家升返少少對病情有幫助

唔啦，SH見證。

横掂呢兩個星期其他股都Drop to zero

Dfv有冇講話幾錢走

後悔啦

= ="

jeff: 上次估計ss 420，今次估計gs 500，基本面今年300-900

一倍就會落車 到300 就走啦我
你地加油

順便想問埋gs 咩意思，唔太記得咗

Gamma squeeze
(準備加碼升，好似係。 )

gamme squeeze 殺 call 的

佢尋日先POST 倉
一股都無走
成億港紙

gamma squeeze
係market maker 買貨hedge options

長線價值投資
連登講到而家仲係頁頁都有人講gme無基本面

依家沽空幾多%？

之前4十幾蚊爆番上去左之後都挨左好耐

到300我直接沽。

建議再高小小，尋晚有位巴打 $183 沽左，唔知放左未。

建議按樓沽 （如有）

all about cohen

上次40蚊升果下公佈左cfo resign，今次升上200蚊公佈cohen control committee
另一面講幾多%幾多號乜野事，次次都無料到
兩次爆升嘅時候都有人事變動，係咁啱定唔關事，自行判斷

佢上個月40蚊再入你唔跟？

歐盤率先上返兩舊鎂

DFV twitter 段片係跳到1000 之後
100 100 100
唔知係講上到1000後100 100 咁跳
定係會落返去100做底
個人1000就收貨 最多可能留幾股放耐啲

果時你敢買都算眼光好
我由270跌到40以為已經玩完

睇佢YouTube就知佢好耐以前已經講緊

40同50都有入，不過學生哥冇錢買得幾十股

如果你相佢套野，10蚊入同100蚊入無分別
有人10蚊入amazon，有人1000蚊入，同理

睇咗好撚多reddit DD
就覺得應該仲未squeeze
同埋有ryan cohen加持 應該公司真係轉到型
仲有 DeepFuckingValue
If he's still in then i'm in

信我。300沽 股價比盡去到600。理論上 400幾就好人直接放

十倍先會考慮咁少錢

kitty 又身家變5 倍 好癲

認真問 好耐無上 Reddit 除咗roaring kitty既yt channel 仲有咩人或者咩post, twitter係有用既info值得睇? thanks

唔好意思我同你地唔同
我唔會揸住隻妖股strong hold

食左十零蚊波蝠
你玩撚晒

sorry我同你都唔同，我唔慣賺果幾蚊

人地長線係兩年..

連登股神係兩個星期

Pump it harder!

2分鐘賺10%
你地gme股神個個3285.7%係勁
洗唔洗post ytd鬥下

有咩基本面令佢有300

好 你post先

reddit 愛股

門巴

算啦唔好嘈交啦

睇見你嘅留言就諗返起
有啲人喺gme個價跌到落谷底嗰陣時
聽社工話走去止蝕 將舊錢拎去買tsla/大麻
我諗佢哋而家應該嬲到想斬班社工

利申 全倉gme 跌穿40都堅持一股都唔放

信念唔夠
抵輸兩次

我係其中一個 之後係大戶加倉嗰陣
雙位數拉升嗰陣 不問價入

歐盤爆升緊

link

Arkk-$40
Tsla-$180至-$200

分分鐘傷過玩GME

巴打係割gme走咗去買tsla
然後又賣曬tsla買返gme?

如果係咁 咁巴打你都好勇喎
一般人蝕到要割肉離場之後 就唔會再返轉頭

Google $gs2c

計返美金203

我都係賣哂tsla去轉gme

講緊社工叫買個陣個價到而家跌左咁多

近期最撚痛係150入左arkk

唔係點 重有買咗隻RKT
TSLA 日日都向下 佢拉升又唔夠GME快

而家仲應唔應該入

Gme跌到底嗰時 我個倉帳面係蝕80%
但tsla如果係800入
就算跌到落600 都係蝕25%

有晚盤後仲係咁升係咩事?

我都有諗過入rkt 但好似唔係好抵
佢喺gme翻生嗰陣時開始升
我覺得與其入rkt不如入多股gme好過

想趁低吸納gme定其他？
我當初都係蝕少少咁賣曬手上嘅arkk嚟入gme

仲爆緊
210了

之前有profit 玩GME 無咁細膽，輸都係輸二千
之後聽啲社工講止蝕，再加倉Tsla 輸仲多
仲有隻S字頭藥股，先賺後蝕
搞到依家玩GME都就住就住

就住就住係好事
就算All In扑中都係好彩

呢隻野係差一篇official 既大新聞 令佢爆上或爆落

就住就住買就真係好多次都賺到，係賺唔多
一心雄大手買就仆直

GME 之前都同自己講$40 相信係鐵底，當去到$40嗰日其他輸到傻時完全唔敢買

所以我48蚊走晒 39蚊入

巴打就好，CS 無全盤前$45我都想放，$29買都要搞到平手離場

記錯 41蚊先啱

巴打唔使啦
宜家rkt跌返落2字頭 事實證明你係明智嘅
俾個自己啦

202

盤前破200

總人有賺到嗰啲大錢

算啦唔好太大貪就係，最緊要唔好輸
真係輸，都唔好輸凸就得

老實講RKT 我覺得上到70
不過GME 啱啱起 冇錢先走晒

gogogo

輸幾千知道自己賭性重既話係好事

睇下你睇好gme定rkt多啲
Gme雙位數拉升嗰陣時入 其實都賺咗幾倍
而家rkt個價又跌返落嚟
如果真係覺得佢會升到70其實都抵入嘅

好彩尋日GME升返依家叫打返和個本，5個月無賺無蝕成份profit當交學費

Moon

死好運 不過TSLA + ARKK 真係累全家
TSLA 向下唔緊要 契媽重要唱好

新手牛市贏錢心雄
如果識止賺同跟返之前既策略就應該仲係正數既，不過邊有咁多如果

有對家先係市場
門巴幾有趣

200入左10股

GME棍落可以即買

大芋

唔係用常理諗嫁總之要平倉

今晚會唔會屌穿250

又升，真係日日數錢

其實想請問下而家 shorting float 係幾多 ？

盤前起飛？

靠GME拉返起個倉

公開好似50-60？ 未計話收埋係ETF

另外見支牛有人share Bloomberg terminal好似12x%

仲有 12x 咁多 ？

後悔入得10股

爽到

好似話好大部份收埋左係持有GME既ETF度，好多空軍無平過倉仲加沽，不過我都係傻散一名好難FC，而且有好多data 都係滯後，我哋呢啲傻散好難知

我d call

原來教主尋日又貼倉

你過左夜
好勇

315 等緊家鄉 冇溝冇放到依家

財務自由靠今晚

琴日做左day trade 成本好低
2.44 312 250 call
0.8 312 800 call

盤前會唔會上300

頭先棟穿埋220

點解咁平

唔好啊
開盤先啦 我d call

上200中應該會有阻力
過到200call就會開始行權

google short interest 20~30%
最後一丶兩水？

低入高賣
本身312 call 0.6入場 琴日即入 炒上10.6放 再入

好波

6.0唔係0.6

爽yy

屌, 我就諗緊, 有無咁勁

琴日冇捉得好高點低點
今日打醒12精神

不過我好少正股

玩近Call咁勇
雖然天價call 10張8張又真係唔係好多錢

我低價入
炒都少少錢就入遠call
唔記得左入319 call on99...

$200入多100股咪得

呢幾日唔知點解d價守得咁硬
之前通常一上就立即棍返落去

癲㗎

又上

不嬲都係咁好氣氛

Cls

應該係上次震走晒paper hand
仲揸既貨既信念好強

尋日高位 今日無位

模擬！

模擬交易

call

笑死 有水印

自己手頭上揸住aapl tsla d大股跌 唔抵得點解買gme依d賭仔就有得贏 入黎扮下社工 自己賺唔到都唔俾人賺 人地reddit就算1股或者冇都好都幫手一齊嗌下

好勁

原來係咁 因為我見牛牛仲有得沽空所以覺得好奇怪 唔該晒巴打你先

姐係幾錢入場

唔知呢個浪可以去到邊

升咁高好驚一買就突然西冧唔敢買
然後由200睇到上去225

香港人壓力好大, 好鍾意睇人仆街

睇個勢似重上500

Sorry
6.0 入場 我打錯
依家低入高賣 變得成本係2.44

會唔會250開市

之前GME閪跌社工全面進場，大市又創新高
呢排靜左好多，到出面跌到傻

不過我都覺得大家無謂周圍撩人辣火頭

250家鄉啊

坐左咁耐終於繳返正蚊屌你老母

喺另一個次元贏咗開唔開心

忍唔住$220 屌多啲10 股

支牛嗰沽空係支牛自己，無咩參考價值

果然唔好信連登
Sh一陣又升返

社工呢？

想加

仲有人放自己倉做loss porn俾人笑
鼓勵吓其他人

炒股信連登香港無窮人

笑

賺到笑

做咩突然升咁多 cls

返到家鄉唔係即刻走掛

支持手足 靠你地幫我行埋當日我paper Hand嘅路，你地值得贏

利申 79@233，71走咗

望到家鄉啦 比啲力
@290

有冇四十幾五十蚊果期頂唔順清倉手足出嚟講幾句，依排生活點

弓起巴打

冇信社工賺左好多

可能搵緊真社工

屌冇禁不推文

終於到家鄉，21股

有冇人期權？

咩止蝕王子個班柒頭一日開幾個po
自己走曬正股就話人入tg 群邪教
想知佢最近輸幾多

準備降落入貨

SS

Hi

不過我分段清倉，信社工輸少左係第二度輸返

尖社工呢？聽你講果班人排緊隊等你入嚟輔導

果邊見到有人輸到俾人出信建議轉變投資策略

我299成本同多股數真係捱唔到最後17x放左 依家睇返只可以講係自己選擇

入左兌吧支那妖股 不推文

尖社工

搞左個幾兩個月，唔係返家鄉就走下嘛

等8點神秘力量

祝心想事成

好撚彩我地冇聽社工尻嗡

梁國雄冇做議員好耐啦

係 上個月好大壓力 精神分裂咁樣

我原本成本唔算高108，買完即跌落70，第一日就蝕左1600，SH到200放左啲

但第二日想追少少不過server lag搞到變左300入
之後溝下溝下跌到90頂唔順減倉

放撚到得返三股 家鄉係250
真係自求打個和

cover short 左800 call
依家好擔心

均價100，從來都無放棄到
GME教識左大家世事無絕對，淡友社工講嘢唔洗去到咁盡，唔係最後結果又俾人拎返出黎鞭屍

都係輪流鞭架姐 但唔知今次幾時散水

試過好撚多次

Same！
信自己DD！
社工淨係識叫人止蝕，連玩緊咩都唔知

我就唔信今星期800

好想GEL頭

應該聽朝又比人鞭番轉頭 利申仲未番到家鄉

今晚800

Cover 有咩好擔心

有人咁睇唔開

希望今次D傻散醒醒定定SH啦
唔好比人幾棍就放
好想見證到夾爆廢淡同空頭大戶

有無巴打識睇期權果d, 想學下野見到 180果d位好重put，係咪代表星期五會係咁壓價

佢應該輸好多

柒咗緊係潛水啦
搞到有啲人真係唔見錢喎 係人都想斬佢啦

總會有升有跌，互鞭就少不免，不過實在太多難聽嘅說話，口沒遮攔就唔應該

要黎一上就上架喇喎

果時社工把口趕盡殺絕咁制

AMC同GME真係難兄難弟

啱

$40既時候曾經真係有一刻睇唔開
日日睇社工
好彩你最後生性....

R.A.P

但今次有冇一個大空頭目標？例如上次係melvin

其實40蚊都跌過，有哂經驗今次爬返上去應該唔難？

今次遇神殺神遇佛殺佛㗎喇

難佢老母，升得嗰幾毫子

未平過

賺完250萬再all in gme 正

你唔好話GME，我直頭覺得依家環球市場都係無定向喪心病狂無目標，其實我更加覺得似係經濟大衰退嘅前奏

低過100咪又出返黎

40蚊上返去果陣已經嚇親，點知愈上愈有

賺完要點all in 人都死咗

其實上次4日上400
今次真係慢慢妹妹上去
會唔會穩好多？

Amc本身就唔係主戰場，唔明做咩d人走去買

講起班社工
尖蛇都算，止蝕王子真係正仆街，唔知佢而定生活點呢

有40$ 你睇， 跌返落去其實好易 幾棍搞掂

可能citadel 都轉左做多頭
走唔切既空頭肯定仆街

你幾毫姐，我睇到嘅係升左2個幾

AMC其實都有佢嘅價值

真係無限loop..到最後開空倉果班會贏而最後開好倉既會輸 變左另一班人sh

真，中過伏
買佢不如買多幾股Gme。
坐貨個班想短炒變價投

尖蛇起碼無冷嘲熱諷

算係咁，EQ比較高又咁堅持勸，仲貼埋倉，比number, 雖然最後都係敵唔過大回調，但都叫升過

他只是個孩子論第二，王子可以係第一

屌問乜鳩，D人鍾意咪買囉，兩隻都比人沽成咁
問問問屌你老母成個社工咁

惡撚到

當係連登見到GME嘅時候，即係代表放得

都見咗幾日你放哂未

王子完全係miss左個gs唔開心
之後free fall轉職社工出來笑人

對住社工係要惡d
對嘈塞牙籤入佢龜頭
坐埋同一條船但就博佢老母個臭西睇死一邊死咁

我上次開左兩個post叫人入都未跌，姐係仲屌得

部份香港人係咁仆街
憎人富貴厭人貧

買幾股參與下一齊賺唔撚得既，係要做社工

唸起富貴黃金屋
屌你老母個臭西係要全倉GME既
我入D AMC KOSS唔得既
要升一齊升唔得既，分化分佢老母臭化西抵佢成世窮

之前100買咗十股玩下
跌到落四十諗住少少$就唔理佢算
跟住早提升返上170放咗少少
而家又入過

買股票做long put lo ？

風頭火勢唔通入去做燃料

可摸耳跌返200俾我入

一下drop落200你敢唔敢入先

施主回頭是岸 。。。。。 鳩阿

坐定定啦

做T以為好醒
結果賺得仲少過SH

Lm

咁又唔好逼人sh

無逼

事實證明SH 就係最佳策略
想做T賺少D我無所謂

自己友都要俾人叫社工，痴撚哂線

做T唔過夜無咁大壓力 唔係個個頂得順

是鳩旦啦齊齊搵錢Happy together
理撚得班社工講咩，搵到錢就得

收皮啦社工格
自己友就咪撚問啦

惡撚到好似gme tg gp 班傻閪咁，講句野都要比你屌

走啦屌你老母
第一日入呢個post?
唔想買嘅就走 睇下你全家幾時燒炭死

我係屌柒佢社工格姐，你hold唔hold我撚有屌? 你Logic出問題啵

要贏
買一隻就夠

唔明點解重要搞旁枝

比人套死哂搵人替死咩

Gme 好友嗰種邪教式阻我者死開始返嚟

出現了

我現金唔夠買細既唔得咩，套條毛咩，GME升其他就升，我搵夠咪走囉

谷撚咗成個幾月 屌你咪屌你
邊個贏錢邊個就惡撚哂㗎啦 廢柴

上哂腦第一次見識，原來真係咁誇張

勿gel，冷靜， hold and buy more

又咁大口氣

我哋過幾日就fullpay 買樓
班傻鳩仲係度問問問抵佢哋窮一世

見你老母咩社工格

AMC其實睇返表現唔算差
至少比好多其他俾人當係WSB概念股下場好好多 (例如BB/NOK/SNDL)

不過超過12買入果啲就始終難救

Gel太勁陣間開市變返500落300個日咁

好似冇乜力 走定一半先

無本都大聲過人

係威既

回頭無岸
用利潤買嘅所以玩大啲都唔怕

收皮啦曲線社工

果日唔係因為券商搞限買應該不至於此

好奇一問 : 如果而家又嚟多轉限買 各位又會點樣部署呢

只求穩200，等19號多次gamma squeeze

果陣諗住放咗啲攞返個本金
淨返嗰啲就利潤點玩都得

係山頂等你哋sh到而家

曲咩線 你唔好話埋上面果堆？

本就係曬GME到
45入撚曬
多餘咪玩下KOSS AMC囉屌你老母
講到自己咁威咁 唔比大聲既你老母死窮撚

你自己講過乜自己心照啦

買股買到咁撚惡咁又抵班社工跌嗰陣笑鳩你地
利申 由1月25 sh到而家

口氣大果個係無貨葡萄撚王子，唔好認錯

曲到有啲明顯... 可以再專業少少

班社工好撚柒煩
我話我45買比佢屌到開花
依家又走黎曲線 你45屌我老母笨柒 我依家我大大聲講屌你老母唔得既

今晚唔信無300 ！

穩200就好 gel得太快 落得快

學下你哋啫

無諗住曲 見啲邪教出返哂黎我照抄返佢哋講過啲野

俾d演技啦社工

我有睇reddit啲分析架
最慘係連身邊啲fd都叫我放棄
50蚊放左好撚多

做社工就光明正大啦
扮撚哂嘢

比人踢爆左就扮野
你班分化共狗

認住曬你同希特拉班五毛啦

我都唔夠光明正大
一起底乜都睇到哂啦屌

人地幾日無晒幾個月profit好撚慘，需要一個社工開解佢

仲要屈9我社工

聽人講最on9, 因為賺虧都唔入佢袋，佢地緊係口響，呢班人最鐘意見人賺時就眼紅人，見你虧就話都叫你早d 放嫁啦笑柒你

無睇一排 已經進化到唔跟SH就係五毛？

走啦冚家產 屌你老母臭閪

之前d gme post都唔係咁 ，搞乜俾班人污染哂

巴打們有咩好嘈，話知邊個係社工，邊個係好淡友咩

TO THE MOON

BUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUYBUY

HOLDHOLDHOLDHOLDHOLDHOLDHOLDHOLDHOLDHOLDHOLDHOLDHOLDHOLDHOLDHOLDHOLDHOLDHOLDHOLDHOLDHOLDHOLDHOLDHOLDHOLDHOLDHOLDHOLDHOLDHOLDHOLDHOLDHOLDHOLDHOLDHOLDHOLD

你認錯人啦 屈你社工果個唔係我

我個陣咪又聽社工講300入150走
蝕左50皮話多唔多 (蝕撚曬上年10月到1月profit 30%本金)
45入係純粹嬲自己 all in咁入 有剩就$7入AMC
你班社工真係比狗屌

下 睇黎你無睇過GME SS果陣啲post

to the moon

今晚上1000？

個柒頭睇人賺錢心理唔平衡 由佢自己吠啦

真

希特拉同你地啲ac咩料
心照啦
一早發現你班共狗要借引罵戰洗連登

Feel 到好多巴絲返左黎

啲社工笑撚死人，自己無買講咩都得

GME果筆一早袋咗
完全無眼紅嘅必要

巴打出返去啦好嗎，唔好入黎狗狗震。

分化狗都幾唔知醜

咩料？
我都想知睇黎Cctoy真係入侵財經台

咪撚再應隻狗

巧

好在掛300蚊 未賣出
98蚊@100股 買個陣報細
報10股都俾人笑

好好好
唔小心幫上面個真邪教spin走attention

下？
你cap到我邊個屈9你社工 我即刻認做契弟
依家係你屈9我

jm9

仲有他只是個孩子.jpg

穩陣就好 唔期望佢一夜1000

巴打你都幾好笑 一開始屌鳩人嘅人係你 話人社工又係你
邊個先係狗 心照啦
邪教果然真係好撚癲

我都係睇300算

原來隔離玩緊新賭場EYES
唔怪得GME升還升冇之前咁熱

你係咪真係有睇架
我睇完係50左右溝左少少

上次gel完頭一晚跌返落去

Cap到圖未呀 五毛狗

止蝕王子其實係窮人心態。見到GME股價好翻啲又入嚟串下人

即係啲平民喺街見到人哋㗎靚車就指住講乜講物。

各位巴絲冷靜!! 留返D力今晚睇戲！

今晚有機會落返1xx
到時再入
睇個勢似動搖既人多左
SH呀
唔好做T

無曬啲熟口面巴嘅
係咪自閹了
好掛住痴線佬嗰班人

係呀 邊夠你地買貝沙灣咁叻

粟米屎

好撚重口味， BTW 遲D應該好多ASS tattoo

頂住啊

係咪補緊缺口其實

好驚突然大插

98蚊點都唔怕 睇gain多定小姐
我重有隻TNXP

開市係咪會大插一下 d人番到家鄉
同埋逢盤前升咁多都係咁

而家唔限買 同埋冇咁多空軍

對家已展開攻勢

來了來了
今次又用咩news呢

想入貨一起玩玩

琴日好似唔係

慘得過我哋有錢買買股票。贏輸唔關你事

你冇錢就入嚟做塘邊鶴鳩叫，

你條仔有冇笑柒你
依家可以binc

又想呃人去AMC

自己講出黎有冇笑

狼來了

係AMCX

真係當上左一堂
第一次買呢種股比人動搖到
以後淨係信自己

啲社工呢？死撚哂拿？

冇關係, 一定有人買錯, 總之有"AMC"三粒字就會出事

巴打訓身？
我都豬左廿皮好彩趕得切100買番啲

我問你
你知唔知依家citedal/melvin用咩方法隱藏short interest?

希特拉只係一條喺波台跟尾反美斯嘅人型蜈蚣食屎狗

條撚樣揸白卡 唔洗理

Block咗 煩膠黎

正常返

唔係話佢地買左有gme成份既etf咩？

但咁應該唔算平倉

237.5>21x

無分別
穩唔穩係問沽個條友

特價

貝絲say個hi

jump(;´༎ຶД༎ຶ`)

你身邊都朋友都幾仆街
自己放咪算 叫埋人放

果個咩止蝕王子好多人都block左話等佢玩單機

gme cfo係藍 食m記

m記(美國)

社工：

準備閪冧

叫唔叫到頭d live 返嚟

開市落200 再慢慢玩

九點大棍落

九點神秘力量
大大棍
有冇

求解答

210咁硬

再入返係咩價先
如果再入嘅價平過第一次入 唔算貪心啦

幫你改一改
係比好多GME傻鳩block咗

pump it up

咁樣真係割肉割到得返排骨

Etf?

雖然只係賺雞碎咁多得6萬幾
不過我真係無葡萄你哋嘅必要

人云亦云

睇個啊伯live變左daily routine

大戰中

散水

依家GME熱度真係同之前差好遠
個PO咁耐都未推爆

大爆升準備!!!!!

納指爆升
GME...都升

23唔100咁沽wo

太平穩 無咩特別 其實無咩好傾

是日操盤
26股

唔好gel

連登熱度低姐…

支大棍幾分鍾吸收晒

連登熱度低先係好事來

仲諗住200加番小小

比連登熱捧收皮先係世界真理

郁得好慢

係心水清

而家咪喺度呻
唔好bin佢啦

Hi

上啊

升到冇曬BREAK

232

都係4X上9X個時最激

好開心可以同大家一齊SH, 來回地獄又折返人間

而家真係無曬心跳感覺

Good luck on finding my shares.

個陣個速度好正

訓左冇睇

39

早訓左冇睇

買一股try try

想象下1-2分鐘個價就double左

而家個價位完全冇辦法再見證連續升熔

咁早就妹

跌溶就有機會
除非ss

我諗經歷過上次 個個都想咁樣慢慢升上去好過考驗心臟

想再入

又妹

上次咁既樣好難買多
除非真係炒到上腦啦

升到咁高仲有無人敢加倉
得四股又心郁郁

加
止蝕
我set 跌40就放

今日高位.........

跌少少啲社工就出哂嚟
走你老母咩 SH

DFV有成10萬股

琴日 150上 190都好激

上次咁既樣 又比人禁買點算

以為 total loss 依家又爆係咩事

起碼玩多一星期

今日已完 大家早D訓

納指今日痴咗線
冇事喇 冇影響喇 一齊升喇

因為去晒邪教

gme已經變左廢老股

1000